Admin想請問如果有人喺時事台開分身應該點樣處置？

開分身有咩問題？

對唔住 咁我出返去先

雨狗就係開分身 做左第一個被BAM用戶

雨狗被bam原因係買賣ac 好似唔關分身事